#Добрый день!
В прикрепленном архиве исходники тестового задания.

Так же для вашего удобства, я развернул проект на VPS сервере, зайти посмотреть без установки можно тут
`http://5.45.121.67/` - фронтенд
`http://5.45.121.67:7000` - здесь развернут бекенд

# Логин/пароль для входа: admin / superadmin

`Репозитории`
https://bitbucket.org/alex_jun_front/contact-list-front/src/master/
https://bitbucket.org/alex_jun_front/contact-list-back-end/src/master/

Чтобы запустить проект локально, нужно иметь предварительно установленный node.js
Затем выполнить шаги
Бекенд
1 - Перейти в папку contact-list-backend
2 - Поставить зависимости npm i
3 - Запустить сервер npm start
4 - Поднимется бекенд по адресу localhost:3000

Аналогично для фронтенда
1 - Перейти в папку contact-list-frontend
2 - Поставить зависимости npm i
3 - Запустить сервер npm start
4 - Поднимется фронтенд по адресу localhost:3001


Из особенностей реализации хочу заметить что я не уделял много времени бекенду,
реализованы только:
- Хендлер авторизации POST: /login,
- Список контактов GET /contacts
- И middleware проверки авторизации

В случае успешной авторизации POST:/login вернет JWT токен (взял отсюда пример https://jwt.io/),
сохранил его в приложении.
Последующий запрос за контактами будет выполнен с заголовком Authorization [токен],
если токен совпадает с тем что был выдан, middleware пропускает запрос дальше и мы получаем список контактов, если нет возвращается код 401,
фронтенд делает редирект на страницу авторизации.

Чтобы не тратить время на написание бекенда, я делаю запрос за контактами только один раз, затем вся информация сохраняется в localStorage.
При последующей загрузки страницы, если localStorage не пуст - данные будут взяты из него.